员工市政厅，拐弯抹角的道歉，假装的无知，紫色的新闻稿。 Facebook:关闭它|Nick Fouriezos | 2020年9月13日|Ozy 
 我们的目标是创造一个更具包容性的环境，通过消除无知和教育团队领导和同事，承认并发挥神经多样性员工的优势和独特技能。 深度探究:公司和他们的员工如何面对未来的工作|数字日|020年9月1日 
 首席执行官古鲁·戈拉潘表示，该组织正在与一些组织合作，开展关于消除无知以及如何支持、同情和包容的培训。 深度探究:公司和他们的员工如何面对未来的工作|数字日|020年9月1日 
 广博而诚实的无知胜过狭隘而可疑的知识。 如果苏格拉底今天写一本管理书，他会给出的商业建议|jakemeth | 2020年8月25日|财富 
 真相曝光后，与希尔诺尔顿关系密切的兰托斯会以不知情为借口，坚称科威特肯定存在侵犯人权的行为。 第一次海湾战争的大谎言|Mat Nashed | 2020年8月17日|Ozy 
 许多年轻人还在摆脱父母的无知。 《嘻哈帝国》评论:嘻哈音乐椅子与疯狂的肥皂剧转折|Judnick Mayard |015年1月8日|DAILY BEAST 
 他们已经知道答案了，但他们知道假装不知道就能引发所有关于它的争论。 巴顿·奥斯瓦尔特《用讽刺对抗保守派》|威廉·奥康纳| 2015年1月6日|每日野兽 
 怎么会有人出现在2002年大卫·杜克组织的活动上还声称不知情? 第三号共和党人承认与白人至上主义会议进行了对话 
 究竟是因为无知，还是因为衰老，还是因为某种模糊的测试，我们很难知道。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 因为他们在网上的无知，你失去了现实生活中的朋友，这太疯狂了。 抗议中不可忍受的白色|Rawiya Kameir, Judnick Mayard | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 你是傲慢，偏见，无知和无知的化身! 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 工人阶级普遍的无知摧毁了天才的雄心壮志。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 他们讨论了意大利之行，在场的人照例都对地理一无所知。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 她走得更快了，不愿看他; 但是，由于他的无知，他严重地曲解了这些迹象。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 千百年来，他瞧不起人类的无知、苦难和罪恶。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德